其實有交帶 係咪真係咁難？

我都係想知道你做緊咩 去左邊到
唔想乜都唔知 之後不停煩住你chur你

交帶都可以係講一句就得 令到我知 又唔會煩你
講一句 係咪真係咁難

無交帶喺因為唔夠愛呱，

ex有日話瞓咗接近17個鍾，佢話瞓死咗，熄咗數據搵佢唔到！
唔喺唔信佢 ，而喺咁樣消失令人好不安 ，

手已分 。

咁樣chur個男人佢地會覺得地好煩令到佢地無自由
但事實上所有野講低一聲我地就唔會chur佢地啦
講低句真係咁難咩

係

我都唔明 明明好易做到 佢地覺得係執著係小事到
最後就變左做我地chur佢 嘈埋呢啲小事

咁好心你就檢討下點解佢連同你講低一聲都覺得煩啦

唔係交帶係信任問題

佢覺得有交帶=無自由

只係解釋返有交帶等我地唔洗擔心
佢又覺得我地煩同無理取鬧

對方只會覺得我唔信佢
但其實咁樣好無安全感

我ex都係咁 所以變咗ex

不過我覺得 佢交帶完你又問呢樣問嗰樣嘅話 佢唔想報到你聽都好合理

其實講低句訓左
仲有咩好問

要失蹤之前講低句先
咪唔洗驚人炸囉

成日話人審犯
我千里眼知到就唔洗問到出口啦

有時明明對話緊
下一分鐘就完全唔回應

講句要訓有幾難先
好過電話另一面突然十幾個鐘搵唔到人

有次明明喺屋企樓下撞到（本身已經同佢講緊話我都差唔多番到，有機會撞到，但佢完全冇覆）
點知撞正佢同朋友傾緊
我咪番上樓先
番到上樓就留句話俾佢咁啦
佢可以成粒幾鐘都覆唔到
咁一係就仲傾緊
咁一係番左屋企都唔回

佢最後答我一早番左屋企

咁佢都算誠實啊絲打

明明講多句就唔難 都唔肯講